啲盲人到底點知佢哋幅地圖係邊？

樓主失聰？

唔係有聲？